有朋友係北角福建人，你問我答

點解佢地咁撚廢